跑友怨封路被指襲警 遇襲警稱怕醫護起底沒驗傷

去年10月26日有人在觀塘道行人隧道貼連儂牆，警方接報後，不僅封鎖行人隧道，更將封鎖線擴大至牛頭角港鐵站及裕民坊方向。身穿運動裝束的街坊被指在油站對開對警員批踭，又涉拗警員手指。街坊今就襲警罪受審，遇襲警長承認事後沒到醫院驗傷，「好多醫護起我哋底，我唔希望因為依啲小事俾人起底」。

明明有啲醫護都係水炮車幫你地起手足底 宜家就扮鳩曬野

我一定信你啦 食屎狗

屌你老母紙紮做㗎

起你咪起你囉死狗
起埋你全家添呀
賤狗

求仔

CC

好地地點會起你底

pipipi

無醫護報告咁都可以話襲警

正

你又唔係明星。怕乜人起底？

推呀

開路豬

鬥快

我有點你唔啱既野
你想唔想聽啊

你隻狗雖然馬力大 ,但.....

但what

每次入彎既時候都攞唔到準確既路線

無得同我隻豬仔鬥 豬仔鬥 豬仔鬥 豬仔鬥

覺得咁小事又告人襲警

射你

未見過請

見字飲水
見字坐直
食飯

大patpat

岩架啦
你班死黑警記住一世都唔好睇醫生

呢世都唔好睇醫生丫笨

好舒服

你都識講小事

屁屁花曬

呢頭話小事，個頭屈鳩人襲警
精神分裂

冇驗傷咁邊個有資格證明你受傷？

見字飲水
見字坐直

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

仲打

定係有睇醫生 但無講到

求求有無去做tvb戰線

姐係咩

好痛

咁有咩證據話人襲警？

好人好者怕咩起底？

佢意思係襲警好小事？

唔答我

洗撚驚起底咩 實有人保你唔洗俾人打

我隻靜雞雞你拎去燒

食埋

yes